唉 拉就拉啦 我驚西呀！！！！又入番 吹咩

食幾格 吹bb呀

跟

Gchi

仆街 走難呀

挽留

屌

支持

面面加油

Good

diu........

又要升

勇者

thx

屌你

麵麵

大dodo再次控制大市

牛牛牛

。。。。

入左幾百萬股牛

即升

癲咩

屌你老味

支持！

仆街 反手

收到大dodo

跟你，有錢齊齊賺

屌你 不死熊

0.059

一日開幾廿個post

大dodo

唔好咁啦麵麵

我屌你咩

大佬，一日大佬，終身大佬

你老味

唔好jump 呀

屌你老母面

牛得
多謝楊生
支持楊生

多謝大佬

一秒4格

聽日又千升

連升兩日

有麵神唔怕

仆街

升千啦

不死熊

玩完未呀 麵哥

跟！

你老未我隻7500

又升

等睇聽朝打把

7200 ready

我屌...

牛GEL

屌你老母

聽日隻熊仲存唔存在

麵仔型能到

不得了

好彩未入

牛

好彩唔係1602先開post

快啲走啊

咁做就岩啦 轉多幾個彎 睇下班連登仔點跟

屌你咩唔怪得知我隻熊跌啦

彈出彈入 豪哥你玩哂啦

Same here 媽咪麵信徒(破產)

見過鬼就會怕黑了

精神

痴線
有錢都唔係咁浪費啦

原來你接左！

你買返牛啦

聽日我地一齊見證隻熊消失

屌你老母，真係買左熊

Cls

面哥好波

啲淡友個個抽你水笑尻你

燈死佢地就啱

打靶 打靶

CLS 仲有200 幾點仲入，麵仔你係咪輸到痴左線

賭仔心態

又暴力救市

又燈 爭氣啲搵次破燈得唔得啊

好DIN

屌隻熊蝕緊幾百 去唔走好

岩岩入左7500

賣未?

屌即刻走熊

留名睇4點前沽貨

回收價：22905.000

7500 即走

睇下你地邊個 仲夠膽串鳩麵哥

好撚搏

升少少都啪 面神

全盛時期嘅麵仔可以有幾多個熱門post
今日5個喇

屌你我啲229熊呀

麵麵加油

點解面神咁型

0.067放 0.063 再入
完美避開4格

多謝！

same here

暴走麵，一日廿幾個po

支持你買熊

Op

連儲局KOL ，你當麵神流?
幾多財經記者追撚住麵神出post

多謝麵麵

顛撚左

唔緊要 隻熊打靶左就會跌返

屌！溝熊囉！吹呀！！！

第一次留名 今晚想入7200
而家信心大增

我們一起吽吽叫

希望麵仔過夜 同船

0.055

頭先收唔少錢?

即買即蝕
打針都冇咁快

你因住勁假時段爆升

咁就十格
就啪啦

Dllm 我0.06入左

贏就幾格 輸就成隻

0.054

今次信你啊！

屌，同路人，今次仆得街

麵神

俾人FAKE左

屌你麵仔

吊！

對家係邊隻股,有冇人教下

想問相反嘅牛係邊隻？

麵仔 你出post 係咪有錢收？追數呀

唉 屌

頂你咩仆街
入左7500 屌

CKY暴力救市

56153即刻比人mark低幾格

掂！

支持麵神

針啦

急咩 你慌唔會跌咩

升到仆街

走未?

屌，又玩攬炒，輸死你

麵神拓市

差200點 聽日9點半 應該準時死埋隻56153

大老又暴力救市

為左幾格 一陣打埋

屌你老母搞鳩我

彈出彈入
服左你

屌你麵仔咁多手做乜Q

你買入10分鐘..已經冇10格..點解咁多隻熊 你偏買中我嗰隻

0.056

咁就輸十格，有料！

面神我屌你咩

大戶又食大dodo幾格

成個市俾你玩撚晒

輸撚咗6000幾你開心啦

過夜熊

0.06 回本啦

收手喇屌你

屌怪唔知升過千, 啱啱仲諗今次你止蝕做得啱

好難就咁計
總之麵神買熊就入7200
買牛就入7500
包無死

好彩未買

屌你呀，仆街又被燈了

仲諗著過夜熊 宜家空倉算

本身諗住入7500 依家睇定d先

同路

又入熊

屌你彈弓狗...

算啦 都已經淨返唔多 同佢坐埋佢啦

賺大少啦

好彩買之前開一開

熊過夜啦 一日升一日跌 冇事既

彈弓手撚羊

永遠支持面神

今晚訓身過夜熊。屌佢老母港女

救救大dodo啦 唔想見佢再輸錢

有無etoro既copytrader跟蹤麵仔實倉

再升再再升

只有佢先可以救到自己

我地唔夠佢燈

收手喇麵仔, 再買熊的話聯儲局真係冇招嫁喇

900幾點

聽日一定跌 嚇我唔到ge

面神，求下你唔好放，重注咗牛

屌你老母臭化閪

無得救, 進入爛賭鬼MODE

點解可以準成咁

食一格走？

留名聽日高開低收，開市重上2幻3，收市失守2幻2，邊個叫你唔買7500

我預測明天一開場升爆左面神隻熊之後插水

屌你老母麵

多謝俾位走貨

暴力救市

有兩格食啦

0.065

你唔好臨收市又放左佢

屌 頂唔順 走左

做得好

見好就收喇麵仔，放喇

食幾格好走了

廢撚到呢

屌你老母又彈弓手

屌屌屌屌屌

收市急轉彎

做咩唔0.065走

魯芬急轉彎

你唔好彈出彈入好冇 心血少呀

all in 熊過夜

笑咗 真係搞手只求打個和

玩夠未

有冇新方向？

究竟麵麵係咪本多終勝啲fd

搞咁多就係要開個post

你邊撚到有咁多錢輸？

大dodo唔夠信念

痴咗線
咁玩嚟做乜

好波

食屎啦
快D搵人報警捉左佢

蝕手續費

走左可以入熊了

卜街，你又燈

FEEL到佢1559入多次同一隻熊

放心 佢16:02會入返

手術費都輸埋la

我愛麵麵

賣出買入俾自己煲大成交額 做市 拉得

都係唔過夜啦屌

牛牛好似免手續費 一陣睇睇先

麵神比d方向黎

屌你老味 彈出彈入

屌你老母，又彈出又彈入，我蝕走左呀，仆街，嚇到我心都離一離

好ya

我仲想跟你學下野

麵麵我愛你

又升返
你又入咗呀？

好可愛

唔入又彈入喇
我心血少呀

俾你玩殘

屌，麵仔俾D 吉士啦

炒牛之餘得閒幫拖

一人一句支持郭榮鏗繼續令內會停擺

cls

麵哥好波 好啊

仲有時間

thx

JM9

得返雞粹咁多 唔博過夜點賺返

面面好波
收市前再入貨，聽朝8點先貼倉笑鳩班仆街

甘撚古惑，原來而家先熊

識玩

正。熊呀。殺呀。你唔好1559又買番熊呀。

仲有少少時間再反手一下啦

其實麵麵用少少錢就撚晒成班手足。sick play

又點樣

53了

麵仔 聽日會高開4-500點殺熊再跌，買牛啦

彈出又彈入

熊二反彈來了

等睇1601出po話入番

買左7500點算好

想睇大dodo 最後1分鐘入熊

走左熊姐係麵麵偏牛，係時候入熊

快D入返呀屌

勁。。

依家入又賺多4格

得翻5分鐘 比個方向跟

屌 好好玩咩彈弓手

搵人綁住佢唔好比佢彈弓手！

得返3分鐘

仆街又造市

以麵麵性格, 收市前應該唔會入返隻熊

快d 啦

唉，我真係明你感受架麵麵
我都係買put就直升，沽左去就直插有得平手走
我明架，我真係明架喎....
有時真係想死

收市先出 吹咩

佢會收完市先同人講。佢收市前做過啲咩

On9仔 咁撚驚就咪玩牛熊啦 專心揸返7500

麵麵買番牛啦

再彈返入去啦大dodo

快

最後一分鐘啦，屌你，清倉放撚曬牛熊保平安

今日兩條罪，非法集資， 造市
麵麵洗定個蘿友啦

入牛啦 唔好諗咁多啦

dodo，你唔好係咁發功啦，啲熊追唔返啦

彈弓手

咪收市先出post

麵哥準備上水

跟左你買，唔好又水我 麵哥

我屌你老母呀

麵麵準備出現。 買咗牛！！！

ALL IN 咗隻牛
等你放熊

冇 個心臟頂唔順

聽日先

估計三個字後開post話轉咗牛

麵仔:我淆底 空倉

彈出彈入....

啫係聽日平走

麵麵，收手啦

入左再賣 = 聽日高開趺落去
留名聽日bin我c

一買一賣要$38 好似係
怕過夜咪當食少餐譚仔

追下post喇
放左喇

RAP \|/

吉過

俾你玩撚死呀cfu

RAP

#225

高開 驚閪

玩留楊大都督

因為麵哥 我入牛了

rip

你會不會考慮改名轉運

放左熊喇喎

你老fing, 你轉得咁快我跟唔切呀大老

粗面幼面 重有手打面

我屌走唔切

比錢港共同交易所

都話俾人fake左囉屌

彈出彈入

麵麵，6280754

我睇唔返你個post
可唔可以cap比我睇睇

同麵sir出完合體技無限qe之後
老美唔通仲有新招

其實麵仔何必同D細路一般見識?真係睇中先買啦
我信麵仔一定唔係券商打手
望住麵仔比錢券商賺真係好唔甘心

玩鳩阿爺 拉去打靶

其實真係唔洗驚，e加恆指根本唔值 20000以上,道指都冇20000la，如果唔係支共死托，港股收左皮 LA, 利申：買左牛，因為估佢今日會彈一彈

on9 麵

比哂方向你班鳩頭都話冇比方向
入完即賣咪即係聽日裂口高開啪熊再殺牛囉

左一巴右一巴
笑死

又燈！慢左走唔切啦仆街...

面仔輸到無晒信念

弊la 美股爆升啦 買牛真係發達la

豪哥 Tommy 哥

頂！我無睇呢個post入左熊
今次仆街了

面你都係玩番7200同7500啦，牛熊唔岩你玩

仆街啦你，今日俾你燈到得返半條人命，聽日我唔想死無全屍

佢放左啦又
空倉過夜

市場冇左方向

法國賭神(破產)

Diu

試左唔work la

長買長輸

15:45 麵神已放

走唔到呀大佬

面仔你死啦

繼今日非法集資

仲可能加控左手交右手虛假交易

屌 入撚咗熊....

嘩屌
嚇撚死

每日5個

屌你咩
買牛啦
0.059 又輸幾格

麵仔聽日早起再比個方向啦
競價等你

仆街今朝放引人入熊 而家黎個回馬槍 想含球鏟

靜啦 求下你

得啦屌

DIU ..............

屌你老母

你買牛啦，好冇

OMG 買咗熊證走唔切啊

入完即賣咪即係聽日裂口高開啪熊再殺牛囉

點解要放，跟緊你架

死得

麵麵收市前有冇入返？
升到咁仲熊？

佢放左啦

楊入熊

不如財經台改名叫娛樂台啦 笑撚到傻

一人一句支持郭榮鏗繼續令內會停擺

唔通隻牛聽日食得糊

麵神放左熊 聽日可以直插
到時候表演揼春

新手
跟麵神一定係追哂POST先跟，咁都唔識

吹你唔漲

其實牙麵點解叫大dodo

日升日跌 老母麵識玩 聽日又千跌

Same here. TMR IFC gathering

同老母麵攬炒啦

麵麵放熊， 走去買牛

我都買左7500 8.85

收到了 大都督

我9.X入死得啦好彩麵麵放左

知唔知大dodo入返熊，而熊慘叫聲係咩啊 ?

係哭不出聲啊

熊軍睇路啦

Btw ching全日最低位入到貨好勁

Block咗咪睇唔到

上星期二買

15：42放左，跟唔切仆街

傳聞佢自稱大都督帶隊入毛記, 點知收市後話自己無入到

玩撚死比你 好在收市前走左熊

唔識規矩 點解要報驚？

琴日又話坐到死

麵麵停一停諗下自己做緊咩先啦

屌明明一日跌一日升
你一日出十鳩幾個post就打破左平衡

非法集資
洗黑錢

麵神之意不在酒
在燈

麵神出山之後細膽左好多
你究竟係咪比黑警捉左

美股呢？又托？

戇鳩仔有樣睇

好在佢走咗
唔係聽日打靶都似

算佢好彩

仲有得跌

豪哥

你仲諗。。。。有冇走到？？？？

chosen one

等打靶

Same here

唔怪得美期升得咁勁

睇怕今晚會研發到解藥

好彩追哂個post

入你老母咩，彈出果陣我入咗囉，你個仆街又彈返入嚟比你累死

笑到仆街

麵麵你個仆街
唔驚

拉
左

楊大都督

奶野了同船

!

我啲7500有救了

等睇彈入

麵哥買熊=聽日牛

佢最後冇買到

有救

屌你又彈弓手

麵神真係好勁 一日幾post上熱門 仲要表演彈出彈入加自撚

今晚美期千升 聽日恆指高開

ho lun 驚呀 成手都係

賣左熊姐係聽日跌

我1000股 老母麵幾時買牛

半隻熊身入左屠房

聽日千升confirmed

RAP MUM

道指千升

玩一次8000蚊太刺激了
一輸係輸曬定點 唔識投資嘢
通常一賺賺幾多

執返身彩

上錢家有道學識晒D野先啦
財經台個個高手,邊有人有心教呀?

路過八掛 你教我我都唔曉㗎

冇追晒po
原來你放晒大感激

你係咪突登，有無持倉，呢d message 我都識打

所有在囚人士均不可使用互聯網進行上網活動，麵麵！

麵神130000股熊仔完勝侵侵無限QE

你好彩走到

好彩面面最後走人
聽日有錢再開POST

麵仔幾時變到咁識走位㗎 避過一劫

聽日如果升得多 熊証既值博率大好多 麵麵可以諗諗佢

痴撚線

麵仔聽日打靶

9點20分！啪！

睇人仆街最開心

麵仔放左啦

美股升撚到停板

你做咩同啲錢鬥氣

屌你今日我無睇市都知唔會跌啦
你重買跌，
好心腳踏實地算啦

不過放心，你經歷過既野我都經歷過
所以而家都只係腳踏實地打工

得閒先會炒下

媽咪麵，千奇唔好追數

放下屠刀，唔好玩牛熊啦

大都督

支持……準備走貨

美國升到仆晒街

繼續聽神旨

麵麵今日牛定熊

美股千升
大dodo快入牛

麵仔一起身就打把了......................

現價(港元)熊(牛熊證)波幅N/A
0.059
暫停買賣

麵仔好彩放左...

好彩麵放了
唔是佢又發脾氣話唔玩了

快d入翻牛賺翻d

終止交液

一開市就打靶

好彩放左

放左都照升, 唔通破燈??

支持麵麵攞返失去既野

dllm

睇到好尷尬
如果樓主唔串咀都會有幾分同情

笑到Gap gap聲

大dodo不嬲係咁

笑死

高手

都督料事如神，好彩放左

麵麵叻仔

大dodo無事嗎？唔好針

今日無出POST既？
跳左定比狗拉左？

新會員？

話撚左架啦

我們一起學牛叫，一起吽吽吽吽吽

平手盤走得咁靚，一陣買咩呀麵麵

o

已收回

個市可以放心跌喇

全盛時期既老母麵可以開幾多個熱門post

打巴啦

老母麵真係好燈

仆街。。。。。

麵仔

尋日即刻入咗7200,一陣收市睇放。多謝麵麵

大麵神

麵麵做咩成日唔上水?

楊仔

唔好咁對這位麵仔喇！有他有凝聚，好多話題！

豪仔喺邊
挽留

面仔呢

買牛啦

麵仔快啲上黎報平安啦

人呢

佢好似唔服又買返 中晒招啦 可能jump左

平手放咗啦
竟然冇出嚟認叻

麵羊羊呢